全能到仆街-魔笛

一人玩弄利中場線
期待世界盃帶領克羅地亞更進一步

又黎

死利狗自己廢
唔好搞9我克羅地亞

咪燈

本身已經死亡之組

決賽出到?

讚佢都叫燈

好慘

樓豬未來人